23歲，身體到處都是毛病

由細到大，都受到精神創傷，患上抑鬱症，極強控制慾，經常想發表偉論改變世界。

而家好多晚都失眠，嚴重影響正常生活。

26y

一樣 以前以為自己咩都無 至少身體還可以

一年前開始有慢性胃炎

我無壓力，但會失眠

斷咗背脊骨

點解

人唔笑狗都吠

身體差就早D訓,其他方法都係垃圾

首席歷史學家讀咩史？

Any

Ching係咪晚晚扑野扑到腎虧

出現了！

打飛機打撚到傻

咁都要負評